有女人嘅地方就會有drama

每日上堂都要聽後面班八婆講人是非 人地讀書勤力都關你事？
一人一個八婆事件

傾下閒計姐，唔洗咁敏感

咁你依家算唔算？